@ΑΙΩΝ ΙΒ'. - ΘΕΟΦΑΝΗΣ ΚΕΡΑΜΕΥΣ - ΤΟΜΟΣ 132   {p 511}

Δ'. Έις την ύψωσιν τού τιμίου καί ζωοποιού Σταυρού. 184
Ε'. Κυριακή πρώτη Λουκά είς τό, (Έστω ό Ιησούς παρά τήν λίμνην Γεννησαρέτ, είδε δύο πλοία) κτλ. 204.
ς'. Περί τού υιού τής χήρας. 217.
Ζ'. Περί τής παραβολής τού σπόρου. 236.
Η'. Περί τού πλουσίου καί τού Λαζάρου. 249.
Θ'. Είς το, (Ελθόντι τώ Ιησού είς τήν χώραν τών Γαδαρηνών απήντησεν αυτώ ανήρ τίς έκ τής πόλεως, δςείχε δαιμόνια έκ χρόνων ικανών).272.
Ι'.Περί τής θυγατρός τού αρχισυναγώγου, καί περί τής αιμορρούσης. 281.
ΙΑ'. Περί τού ερωτήσαντος τόν Κύριον νομικού, καί περί τού εμπεσόντος είς τούς λη-στας. 292.
ΙΒ'. Περί τής εχούσης πνεύμα ασθενείας. 304.
ΙΓ'. Περί τής παραβολής τού δείπνου. 321.
ΙΔ'. Κυριακή πρό τής Χριστού γεννήσεως είς τό, (Βίβλος γενέσεως Ιησού Χειστού υιού Δαυϊδ).  332.
ΙΕ', Περί τού αρχιτελώνου Ζακχαίου. 344.
Ις'. Περί τού Τελώνου καί Φαρισαίου. 356.
ΙΖ'. Περί τού Ασώτου υιού. 372.
ΠΙ'. Είς τό, (Όταν έλθη ό Υιός τού ανθρώπου έν τή δόξη αυτού)κτλ. 396.
ΙΘ΄. Είς το, (Εάν αφήτε τοίς ανθρώποις τά παραπτώματα αυτών) κτλ. 412.
Κ'. Τη Κυριακή τής ορθοδοξίας, περί τών αγίων εικόνων. 425.
ΚΑ'. Περί τού έν Καπερναούμ παραλυτικού. 444.
ΚΒ'. Είς το, (Ός τίς θέλει οπίσω μού ελθείν, απαρνησάνθω εαυτόν). Κυριακή τής Σταυ-ροπροσκυνήσεως. 457.
ΚΙ'. Είς το, (Ανθρωπός τίς προσήλθε τώ Ιησού γονυπετών αυτώ καί λέγων Κύριε, ελεησόν μού τόν υιόν, ότι σεληνιάζεται). 472.
ΚΔ'. Είς τό, (Ιδού αναβαίνομεν είς Ιεροσόλυ-μα, καί ό υιός τού ανθρώπου παραδοθήσε-ται) κτλ. 481.
ΚΕ'. Είς τήν τού δικαίου Λαζάρου ανάςασιν. 512.
Κς'. Είς τήν Βαϊφόρον εορτήν. 541.
ΚΖ'. Είς τό τίμιον τού Ιησού Χριστού πάθος. 549.

 Ερμηνεία είς τά ΙΑ'. εωθινά
ΚΗ'. Είς τό πρώτον εωθινών. 605.
ΚΘ'. Είς τό δεύτερον εωθινόν. 617. 
Α'. Είς τό τρίτον εωθινόν. 629.
ΛΑ'. Είς τό τέταρτον εωθίνον
ΔΒ'. Είς τό πέμπτον εωθινόν.
(Είς τό έκτον εωθινόν . Ομιλία ή αυτή είς την ανάληψην. Ίδ. λόγ΄λθ'.
ΛΓ'. Είς τό έβδομον εωθινόν . 660.
ΛΔ'. Είς τό όγδοον εωθινόν. 672.
ΛΕ'. Είς τό έννατον εωθινόν. 681.
Λς'. Είς τό δέκατον εωθινόν. 692.
ΛΘ'. Είς τήν Σωτήριον ανάληψίν. 744.
Μ'. Είς τήν επιφοίτησίν τού αγίου Πνεύμα-τος. 764.
ΜΑ'. Κυριακή τών αγίων Πάντων. 784.
ΜΓ'. Είς τά επόλοιπα τού, (Ό λύχνος τού σώματος έστιν ό ο-φθαλμόν.) 804.
ΜΔ'. Περί τού εκατόνταρχου. 823.
ΜΕ'. Περί τού ερωτήσαντος πλουσίου τον Ιη-σούν. 836.
Μς'. Περί τής επιτιμήσεως τών υδάτων. 849.
ΜΖ'. Είς τήν αποστολήν τών ΙΒ'. μαθητών. 857.
ΜΠ'. Είς τήν αποστολήν τών εβδομήκοντα μα-θητών. 868.
ΜΘ'.Είς τό, (Ηθέλησεν ό Ιησούς εξελθείν είς Γαλιλαίαν). Αναγινώσκεται έν τη τού α-γίου Φιλίππου εορτή. 884.
Ν'. Είς τ'ο (Εστήκει ό Ιωάννης καί έκ των μα-θητών αυτού δύου. Ελέχθη έν τή τού απο-στόλου Ανδρέου εορτή. 896.
ΝΑ'. Είς τούς μακαρισμούς (Ελέχθη έν τη μνή-μη τού έν αγίοις πατρός ημών Νικολάου.905.
ΝΒ'. Είς τά αγία νήπια. 917.
ΝΓ΄. Είς τον Ευαγγελισμόν τής υπεραγίας θεο-τόκου. 928.
ΝΔ'. Είς τό, αΠάντα μοί παρεδόθη υπό τού Πατρός . Ελέχθη δε έν τή παναγύρει τού α-γίου Ονουρρίου. 941.
ΝΕ΄. Είς τό, (Ελθών ό Ιησούς είς τά μέρη Και-σαρείας τής φιλίππου).
Ελέχθη έν τή εορ=τη τών αγίων αποστόλων Πέτρου καί Παύλου. 952.
Νς'. Είς τό (Ταύτα εντέλλομαι υμίν.) Ελέχθη έν τή εορτή τού αγίου Προκοπίου. 969.
ΝΖ΄. Είς τό, (Εγώ είμι ή θύρα.)Ελέχθη έν τη εορτή τού αγίου Παγκρατίου. 989.
 
